你說要我去死, 我以為你在撒嬌, 可是你沒有

可是你沒有